覺唔覺得鍾意養小動物既男仔好吸引

咪又係睇樣

我覺
利申，養魚

養老鼠曱甴算唔算

天佑巴打你返黎啦 ？

做咩post我

都係靚仔行先 收皮啦

好想養狗

屌又係睇樣